我係英國讀書

有冇人英國讀書可以一齊去玩
我就快悶到癲 一個朋友都識唔到
好絕望先上黎尋人

喺邊讀緊乜

英國咁大你讀哂？

唔怪得咩朋友都識唔到啦

係邊到讀呀 仲有排留係英國應該留係到做嘢

你係邊讀先？

你個名

where

Hi

你好呀同行

係我衰 寫得唔清楚
係NCL讀一年碩士
無參加過活動
同班無香港人

絲

Surrey

沉底

有冇Bromsgrove人？

我都係英國讀
多野做到完全唔會悶

得閒搭train 周圍玩 我都係咁

邊到啊

有冇Lancaster

讀咩先

有冇Birmingham

Hihi～咁啱呀